[HKPop] 男子組合黎講呢隊野有無得同Mirror鬥?

好靚仔隻舞好型

首歌好岩做放學icu主題曲

而家係think big天地嘅年代

姜b屌打啦

呢隊聽都未聽過

啲懶音差唔多勁

faith呢？

未摺咩

有個幾靚仔好似叫小灰灰

乜撚野小灰灰

0:10 條女咩名 好撚淫下

真係唔覺邊個靚仔

睇登陸太陽好過

丁飛俊